﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-25T15:16:50` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月25日：这篇重要的报导被转推的数字少得太可怜了，拜请战友们……我们大家一起．用你的金手指转起来！灭共没您不行，一定要转推．我们用生命和鲜血换来的．能证明我们过去三年．一切都是说的是实话……被共产党在美国．使用政治法律，超限战．陷害文贵的这个重要的事实的报道！一切都已经开始！

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200825/15/16/0/966faeae73a4755b15316ecdfbeb6418.jpeg)
